要諗下疫情完咗點可以繼續令啲藍絲戴口罩

p牌照推

永續武肺

話有隱性帶菌者咪得囉

武肺至少帶到年尾啦
其實就算年尾話疫情完左我都未必敢除口罩住
更何況班藍絲咁貪生怕死

如果陳笑恥出黎講句疫情已受控可以唔使戴口罩 藍絲一定會信

疫情唔會完㗎啦

因住陣間連登燈到武肺起死回生

驚佢哋未完就唔戴多d